砌女list, 8k

跪求8k list [可以多少少]
見好巴打都推ryzen, 唔介意用
個case 想要Deepcool TriStellar Mini ITX Case
8k 唔包Case + SSD + HDD

8k only?

咩叫“唔介意”用

sorry 好撚想用
自膠， 唔記講用黎係打下機睇片，有時會汁相
打機會打下大作，不過平時都係打lol 多

跪求

有冇巴打可以介紹

google悠二

你講完呢句冇人會理你

無錢仲咁多要求 好影衰你咩ryzen